这款水龙头可以监控你的用水量，还可以检测漏水。 这些厨房用具是极好的礼物 
 只要按成交价收取1%的年费，帕卡索就可以在远方处理所有恼人的物业管理细节，从支付水电费到找管道工来修理漏水的水龙头。 想在新冠肺炎期间有第二个家吗? 这些Zillow的老兵发明了一种非常便宜的方式来购买一个|李克利福德|020年10月4日|财富 
 不确定这是否是一个专注的事情，或者仅仅是因为热火在比赛中改变了很多防守，这可能会打开或关闭对手的水龙头。 湖人和热火赢得总决赛的关键|克里斯·赫林(chris.herring@fivethirtyeight.com) | 2020年9月30日| 
 在其他条件相同的情况下，这个偶尔漏水的碳水龙头在过去会造成生命可用能量的轻微不足。 日新世的黎明-第90期:绿色的东西|夏季禁卫鸟| 2020年9月16日|鹦鹉螺 
 有时你只是需要一个帮手来洗碗，但却没有足够的空间来安装厨房的水龙头。 几乎适合任何厨房的小洗碗机|流行科学商业团队|020年8月25日|流行科学 
 我们了解到他的各种恐惧症——他害怕恐怖的电视节目或浴室水龙头发出的声音。 《斯堪的纳维亚的恐惧和自我厌恶:卡尔·奥维·诺斯加德的小说》|泰德·乔亚| 2014年5月28日|每日野兽 
 当然，伊朗的威胁是真实存在的，但它的即时性就像水龙头一样由首相来开关。 “当内塔尼亚胡说话，世界都会听”，唐·福特曼| 2013年1月14日|DAILY BEAST 
 酋长两次从水龙头里把玻璃杯灌满，把水一饮而尽。 获胜的线索|小詹姆斯·海伊 
 软管连接使得直接连接电机到水龙头很容易。 《少年机械师》，第二册，各种各样 
 为了盛酒，我们需要:首先，一个大的黄铜水龙头。 本土葡萄的种植和美国葡萄酒的生产|乔治·胡斯曼 
 当水龙头关闭时，气体供应被关闭，燃烧器被熄灭。 《管道元素》|Samuel Dibble 
 每一寸水管，每一个水龙头，都经过了他的严格检查——账单也照单全收! 多萝西|伊芙琳雷蒙德